全家都話我垃圾

［member]依幾日老母叫我帶佢個大陸嚟香港玩嘅契女行下街，佢話覺得我地年紀差唔多，一定有計傾
琴晚翻到屋企，我同老母呻下，行街嗰陣好攰好尷尬
點知佢屌翻我，細佬將我po ig呻嘅post全部俾晒老母睇
就咁同老豆老母嘈起上嚟，我落左街自己喊
頭先細佬大大聲同屋企人投訴我，話我嘈到夜晚一點幾，阻住佢訓，搞到佢三點幾先訓得著，佢第二日要温書
明明十二點幾我就走左，都唔明點解佢要屈我
最開心嘅係全家從來冇問過我感受，只會叫我從佢地角度出發。 就算細佬態度幾差，都會氹佢
我就嚟受唔住，好想離開咁嘅世界。 [/member]

member

㩒錯

算啦 有無男朋友呀 去住一排先囉

佢哋老咗塞佢入老人院

一隻手掌拍唔響既
感覺絲打做人都有少少問題

不過如果夾唔黎咪搬出黎住囉

自殺咁on9

懦弱

事實你係垃圾
咁有咩辦法

同全家一齊recycle咪可以比佢地感受下你囉gogogog